收RTX3060 3070 3080 AMD 570 580

RTX 3060 Ti 4800
RTX 3070 7000
RTX 3080 11500
RTX 3090 14000

另極大量收
AMD 570
AMD 580
AMD 590
自行出價

還有其他二手/全新礦機

有意tg: cryptommininghk

3080 好似升到去20000左右

480咩價

同apple store 門口-200 收市價+2k嘅機有咩分別

收咁低當人水魚咩